有冇專業細心mon貼舖頭推介？

s10 之前比人hea貼好柒

pish

自己貼
貼幾廿次 一定好過俾人貼

自己貼